小米6白色邊到有

小弟窮拎想買部小米6白色又冇
得黑色